花園執柒咗?

上唔到

我點知 我個樣似開花園個條友?

屌你老母問緊你野咩

仆你個街 睇盜版仲聲大夾惡?

屌你老母網速測試呀

想同字幕組做學術研究咋?